# Миф о недостаточном капитале
Если ты проиграл, это значит, что в твоих методах был допущен просчет, а не что у тебя не хватило денег. Считая себя исключительно сведущим и вкладывая большую сумму, ты сильно рискуешь потерять и её.

### Смотрите также:
[[Индивидуальная психология по Элдеру]](Индивидуальная психология по Элдеру.md)

#АЭлдер